覺得自己柒出宇宙

岩岩12點睇成績一打開真係想喊出黎唔知呢年搞乜9 入左i大由sem1 gpa就得2.8 依家出埋新一期既覺得自己柒出天際 唔知搞乜得番2.7幾

咩科

Health care

係咪覺得冇咩興趣讀

又唔係冇興趣讀既 只係灰住咁讀咁 由佢停課果下我連堂都冇上過 佢open book考嘛 都知自己衰弱智

你第一個post就開啲咁嘅嘢訴苦
我覺得讀health related科目 最緊要由sem頭開始知道每一科讀緊咩 每個星期要溫書 唔懶得 一到midterm時期就好多嘢做 如果你week1冇咩嘢做嗰陣就開始溫書 到midterm嗰陣成件事係咪事半功倍 可以花多啲時間努力做功課呢？
好多嘢都係知易行難 起碼你要知咗點樣係正確讀書態度先
不過你堂都冇上真係唔知講咩好下年加油囉

有邊科health care科可以open book?

可以重刷了。退得學

我都今日出GPA 3.9未試過咁高 好開心

我year1 sem1得2.6 仲低過你
我就係嗰個sembreak反省自己 心諗已經dse考衰咗 點解唔珍惜第二次機會 唔努力讀不如出去返工
然後sem2 retake咗一科 總共讀6科 3.4咗👍🏻
希望你都思考下 加油

我今個sem得3科都係得2.8x，畢到業就算